[靈異]有冇巴絲知發生咩事?

有冇人知發生咩事?

Lm

搵人幫手push上去

真係有鬼

lm

張圖邊到得返黎？

fd cap圖

push

你個fd 幾靚仔

有🎢咁開心既

亂葬坑